如果美國人權及民主法通過左，下一步係？

只係美國制裁力度唔夠
好多人美國冇資產，同大不了唔去美國

要英國（大把官既親人係英國人），歐盟成員國，澳洲，加拿大，日本之類
好多人有資產既地方同旅遊熱點一齊制裁先有效用

唔係班黑警會話：你咁做我係唔會驚架

想知其他國家會唔會跟隊

英美澳加！

d高官 大多數英國籍

英國條線其實好重要

1. 推其他美國盟友跟隊
2. 搜集實質証據

唔岩請屌，所有係美國有業務既銀行，都要遵守個制裁，基本上規模大少少既銀行都會係美國有業務，其實制裁威力好大，阻嚇作用都好大
不過，同意如果能阻止佢入其他大國生活效果更佳

我都想問

下一站英國

我就咁睇個法案，好似係話有權禁止入境同凍結美國國內資產，唔知會唔會好似你咁講有全球追殺令
有就最好

英國重要

係時如果美國條戰線差唔多攪掂，咁係時候開其他戰線啦 （當然美國繼續攪）

我建議英國
英國有歷史義務
又係班高官同有幾人既避難所

我都睇唔到有未來

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

要等美國佬逐年審查，仲要睇埋審查結果/報告

制裁無用就革命
完

仲有德國

形成ABJT封鎖線

英 加 日好重要

日本去唔到旅行 D 犬嫂離婚都似

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊企出黎

高官同有錢人既避難所

英加日台最好ban哂d狗